如果警總冇水冇電冇NETWORK 會點.

集思廣益!!